正式宣布 唔戴DW錶嘅人都係毒撚

正式宣布 唔戴DW錶嘅人都係毒撚

Ok

其實隻dw除咗牌子名之外
其餘同名創優品隻45蚊錶有咩分別

唔好扯開話題

戴AP 都係毒撚？

認真post
呢個問題我問過同事
佢答我唔到

我淨係知你係毒撚

點解要帶d垃圾錶？

做毒撚好過做戇鳩仔

你係毒撚兼戇鳩仔

____，柒少陣好喎

幾百成千蚊買垃圾

你當SEIKO CASIO 死㗎

Mk公廁錶狗也不屌

嗰款咁撚7，你帶埋我嗰份喇

點撚樣啊IT狗

一千錶都有找既錶都笑得人

成街都係喎，咁濫，你屌埋我果份

你當OMEGA個堆死???

戴緊隻垃圾Panerai 笑而不語

dw窮撚扮潮童先會戴

你係毒撚

戴撈係毒撚....我明白了

唔係毒撚邊有錢買撈

千幾兩千蚊 我寧願進貢俾Apple Samsung

DW？ 笑而不語

樣尻柒衰

一睇就知樓主係未見過世面既中學雞

未戴過PP既都係窮撚

agger

不如宣布 dw 勁過 pp

我淘撚咗隻dw俾狗戴

原來DW仲勁過Apple Watch㗎

班毒撚連你隻狗都不如

點撚樣呀ifandog

得啦知啦 DW最撚把炮

你啱

a你老豆
自己agger自己

我係毒撚

呢樣真

唔洗講都知

啱

求link

推

垃圾dw大陸錶

嘩，聽都未聽過

唔戴係毒撚 咁戴果啲肯撚定係弱智白撚痴
我去迪士尼買隻米奇老鼠手錶仲型過你喇
DW狗都唔撚屌

Dw 唔值呢個價
普通機芯 公廁款
係D人貪佢懶文青姐

利申做錶

名創優品有隻好似panerai

戴DW嘅都係垃圾